[香港揚威國際] BBC 頭版

Source:

我無嘢講

onise

唔記得，上果幾次有無試過

文宣鍵戰 你地做野唔係白費嫁

推到個個都見到

呢到個reel點解?

cnn bloomberg bbc 全部top story 啦
不過冇用 都係要靠自己

上環元朗同樣重要呀

721 警黑之夜 - 整合 (上環 + 元朗)

[緊急] 上環義士受傷狀況

［整合] 7.21上環開槍清場 有片有圖！

721 上環開槍整合

元朗 黑黑相衛 罪狀List，黑材料基地

兩單野係一個局黎，想spin走上環單野！我地要雙軌並行！
721體現警黑合作，香港政權真面目。
黑警港島三十幾槍，黑社會元朗亂打人。

光復香港，時代革命！—————————————— 八大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

香港又衝出亞洲揚威海外喇

推呀

港警

推呀大家

我要見律師

CNN:

Source:

終於講返正常次序
係示威者返屋企先俾人打呀
但冇講警黑合作

要keep 住佢地留意呢件事 繼續跟進 我諗佢地而家冇辦法肯定佢地係警黑合作 唔可以出稿寫

點解要分類為China

我都想知

推

唔係攞黎打飛機 但係係要穩定我地軍心

入面講得好清楚 班白衫係打示威者 好彩冇比柒婆誤導

恭喜恭喜

我信BBC嫁！

pish

Push

好野, 自動波上國際頭版

我無嘢講！推 唔好比文宣氣餒！

啲人會唔會以為係示威者搞

The Guardian:

Source:

鬼佬唔係儍，呢啲污糟辣達嘢見得多，不過經歷呢啲嘢嘅地方都冚家鏟晒，如無意外，香港結局會死好多好多人！包括藍屍！

Reuters:

Source:

當暴民洗樓屠殺強姦，你估佢哋會分你黃定藍？

我冇野講

「光復香港！時代革命！」

New York Times:

Source:

wallstreet journal

Hong Kong Police Shut Down Seventh Weekend of Protests With Tear Gas

柒柒柒婆
柒出國

呢排香港上過幾多次頭條？有乜用？仲拎嚟打飛機？

要靠自己呀

The Telegraph:

Source:

講左唔係拎黎打飛機 係文宣既人要繼續加油 唔好氣餒 當然係靠自己

唔係打示威者
係無差別咁亂咁襲擊人
恐怖襲擊黎

push

我知 但最起碼bbc 都冇比柒婆混淆視聽先

👍👍👍

嗰team係中國team

幫推

再推

呢啲國際新聞網係跟據你位置排新聞啲擺位架
唔係bbc擺咗喺頭版
係因為我地喺香港先喺頭版位出呢單新聞

CHING 我唔係香港

順個手幫推呢個

寫咗個白宮聯署request國際人道救援/援助已經有六萬一千人簽咗係我知 未必work 但呢個簡單嘅步驟 希望咁多位唔好放棄任何一線機會希望大家用兩分鐘簽簽佢#adore##adore##adore#同幫手推推post thx:~(:~(https://lihkg.com/thread/1343948/page/1大家繼續幫手文宣 各自爬山 山頂見:-[:-[:-[

文宣辛苦啦

警黑合作係極嚴重既指控
外媒唔會立亂咁講
係得我地香港人先清楚

再重申一次 呢個post唔係比你打飛機 唔係贏住先 我係要你地知道 自己做緊既野 就算幾少都好 都唔係冇用

立法會果次有

黑社會直捲地鐵站車箱圍毆，同新城市一樣，對發達國家好大衝擊力

如果身邊有人同你講你地睇新聞唔夠中立 請大家比晒上面所有link佢地睇 有咩唔中立 係我地唔中立 定係咁多間報館都唔中立

辛苦了文宣

[外國文宣] 喺外國大城市做airdrop 可唔可行？

我有做開 狂airdrop出去 佢地係有認真睇

光復香港，時代革命

可唔可以幫手推推POST
我住細TOWN人影都無隻夠鐘番工

光復香港時代革命香港建國

推撚爆

BBC都幾了解發生咩事
連握手果part 都有講

我會係咁係到airdrop跟住佢地就會擰下頭睇下邊個send 跟住就好專心睇 再同隔離個個傾

自膠 唔記得圈
Feel shocked個個

[Share]

Greetings to users of LIHKG. I am Suzanne Sataline. I am a US journalist who writes for the NY Times, Guardian, Christian Science Monitor. I am reporting on accusations that police used excessive force on protestors and caused injuries. If you or someone you know was injured by police actions during the protests, or if you were arrested at the hospital, please reach out on WhatsApp at +1 (475) 300-8714 or suznews77 at . Telegram at @SuzanneSataline. Please state that you’re writing about HK police and protests. Both English or Chinese are welcome.

SOR 完全miss 左呢個comment

成功爭取

呢個係咪 fact check左?

我都特登睇有無人覆我再貼

對唔住Ching 係我錯

錯咩姐 大家互補

唔好話我煩 我再講多次 呢個post唔係拎黎打飛機 係要文宣咁多位知道 你地做既野唔係冇用 包括我身邊個外國人 個個都開始想知到真相

貼街招同時airdrop 應該係work
好似倫敦咁，underground 完全無網
收到係好可能會睇

greater china
蒙古新聞都會入china

我個時咁岩去左旅行 周圍send比中國人睇 佢地好落力咁睇發生咩事

fake news bbc

係 work架幫手推推post
我番工先

我睇到笑左 你無知唔好出黎柒啦 個reporter都忍唔住寸佢

其實我都番緊工 但係個心放唔低

牛屎佬上國際頭版
好威威呀

收檔啦屌你老母鄉下佬

香港加油
香港 雙普選

搵唔到terrorists attack

撈偏撈到上國際新聞 直頭威到盡頭啦

邊個放得低
又係時候番工開班大陸西同事波

試著說光復香港 時代革命

好在我公司冇 如果唔係 都唔知點面對

文宣巴打 可以推呢條片出國際

叻仔啊

不斷上reddit world news頭位
天佑香港人
天佑香港

FAKE NEWS

BBC ig story

記住記住 要keep住國際關注件事 唔好比佢停

文宣加油

上環同元朗係大龍鳳呀

721 警黑之夜 - 整合 (上環 + 元朗)

［721上環影片/圖片集結post]屌你上環都好撚重要！！！文宣組入黎幫手推！！！

[緊急] 上環義士受傷狀況

［整合] 7.21上環開槍清場 有片有圖！

元朗 黑黑相衛 罪狀List，黑材料基地

兩單野係一個局黎，想spin走上環單野！我地要雙軌並行！
721體現警黑合作，香港政權真面目。
黑警港島三十幾槍，黑社會元朗亂打人。

光復香港，時代革命！—————————————— 八大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

35秒 fing遮果條友成功7出國際

推推推

推 唔好剩係比元朗cover左其他 所有野 都要清算

Pish

728 光復元朗

真係要等到7.28咩

利申我冇權過問 我冇辦法黎到

有講triads assaulted pro democracy protesters喎
比我想像中多detail

係！大家比心機睇下內容

我覺得唔係揚威國際......
咁樣上頭版其實都幾諷刺，到底我地生活緊係一個咩地方

We are Hong Kong

我講既 都係諷刺... 你估我真係好開心見到香港因為呢d事上頭版咩

轉左international 香港就變頭條

hk protest？

大家記住 唔好氣餒 你地所做既野 加埋一齊就有好大回響 但同時都唔好打晒飛機 呢d只係一少步

警黑合作 警察濫權
一定要推到俾外媒知

光復香港，時代革命！—————————————— 八大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

你估好想上?唔想日日打機睇戲做港豬?

恭喜中共正式焦土香港

厲害了，我的港

手足們要安全呀

頂住呀巴打

其實icac有冇做緊野

we connect:
Redditors

ching唔洗咁快起曬鋼，我都係69就開始發夢到依家。
5月都有份派傳單叫人黎。

我無野講

大家都係同一目標 同路人 大家做到幾強就幾多

China

Mob喎

connected

有冇文宣email BBC

厲害了我的國

點解寫China this is hong Kong

呢個可以點做

send email 去講？

因為我哋係中國殖民地

會唔會有d勉強左佢地？ 地理位置黎講佢地冇錯

所有民主國家必經之路 只要香港撐得過就會見到黎明

繼續推 唔好氣餒呀大家

我都唔係香港

已經證實左唔關事

咁好啦

推 比更多文宣巴打見到

光復元朗係7月27號 唔係28號 唔好再搞錯

推 希望更多人睇到
要求成立民間自衛隊

唔緊要，反正我點都要中國唔可以係香港拎到任何一D着數，我好想知無咗香港做白手套，中國仲可唔可以咁"強大"

if we burn you burn with us

多謝文宣組嘅各位

推到旅遊警示，無遊客來港，包括商務客，商界一定比壓力政苦

死黑警仲要獨立薪資 廢柴魏晉仔都3萬8人工仲要有宿舍
依家咁撚樣係咩意思 仲駛唔撚駛出糧呀

屌你老母死黑警

［整合] 7.21上環開槍清場 有片有圖！

幫手推推唔該曬

Bloomberg top news 勁有用 wall street全體同仁都睇 d資金係最敏感